想搵返一條以前youtube睇過條片，唔記得個攝影師咩名

外國攝影師黎，係studio入面影一個男舞者，應該係芭蕾舞，黑白相，影到model的肌肉同身體線條好靚
有冇人睇過，想搵返

Kai w

係外國人樣黎

外國出名大師黎